{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569427?place[place_type]=GID&place[gid]=2569427&place[latitude]=35.2385119371&place[longitude]=127.589728682&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산포레스트카라반파크"
    },
    "text": "2023年5月に新規オープンした智異山フォレストキャラバンは宿泊施設で、加工されていないきれいな自然が鑑賞でき、キャンプ場の雰囲気と家族のためのキッズ遊び場が完備されています。 この宿は智異山に囲まれており、キャンプ場の前には澄んだ渓谷が流れています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約を変更するには、予約をキャンセルした後に再度予約する必要があり、個人電話やペットの出入りは禁止されます。 屋外火鉢台、個人用品、バーベキューグリルは使用できず、夜10時以降に他の宿泊客を妨害する行為は禁止され、騒乱と繰り返される行為は強制退室措置となります。 キャラバンごとに駐車は1台のみ可能で、キャラバン内では料理の調理ができません。 天候による払い戻しは不可能で、雨天時も正常に運営されます。 天災地変によりキャンプ場の運営が不可能な場合は、全額払い戻しが行われます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室内では禁煙です。 豚肉、魚、チョングクチャンは客室内では調理できず、室内の個別バーベキュー場を利用しなければなりません。 什器破損時にはキャンプスタッフに知らせなければならず、退室時にはゴミを分別収集し、キッチン器具は洗浄しなければなりません。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することができず、個別バーベキュー炭SETとプルモンジャンジャクを追加で利用することができます。 客室は1人から最大3人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "智異山フォレストキャラバンはどのような施設ですか？",
            "answer": "智異山フォレストキャラバンは新規オープンした宿泊施設で、加工されていない自然を鑑賞でき、キャンプ場やキッズ遊び場を完備しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約を変更するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をキャンセルした後に再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "個人電話やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "個人電話やペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での利用できるものはありますか？",
            "answer": "キャンプ場では屋外火鉢台や個人用品、バーベキューグリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒ぐことはできますか？",
            "answer": "夜10時以降に他の宿泊客を妨害する行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルは可能ですが、天候による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は個人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "キャラバン内では料理の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "什器破損時にどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損時にはキャンプスタッフに知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに注意すればいいですか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別収集し、キッチン器具は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊時に追加料金がかかりませんが、個別バーベキュー炭SETとプルモンジャンジャクの利用は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "一度に宿泊できる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は1人から最大3人までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 499
    }
}